依家最高27度，係咪痴咗線

香 港 天 文 台 在 12 月 4 日 上 午 10 時 02 分 發 出 之 最 新 天 氣 報 告

上 午 10 時 天 文 台 錄 得 氣 溫 25 度 ， 相 對 濕 度 百 分 之 76 。
過 去 一 小 時 ， 京 士 柏 錄 得 的 平 均 紫 外 線 指 數 是 3 ， 強 度 屬 於 中 等 。

本 港 其 他 地 區 的 氣 溫 ：

京 士 柏 26 度 ，
黃 竹 坑 27 度 ，
打 鼓 嶺 25 度 ，
流 浮 山 23 度 ，
大 埔 26 度 ，
沙 田 25 度 ，
屯 門 26 度 ，
將 軍 澳 27 度 ，
西 貢 25 度 ，
長 洲 27 度 ，
赤 鱲 角 25 度 ，
青 衣 26 度 ，
石 崗 24 度 ，
荃 灣 可 觀 25 度 ，
荃 灣 城 門 谷 27 度 ，
香 港 公 園 26 度 ，
筲 箕 灣 27 度 ，
九 龍 城 28 度 ，
跑 馬 地 27 度 ，
黃 大 仙 27 度 ，
赤 柱 26 度 ，
觀 塘 26 度 ，
深 水 埗 27 度 ，
啟 德 跑 道 公 園 27 度 ，
元 朗 公 園 26 度 ，
大 美 督 25 度 。

十二月要開冷氣訓

琴晚熱到訓唔著 早知開冷氣

星期尾好似13度

全球暖化

熱撚死

12月仲有廿幾度 著背心行出街成身汗 真係痴撚線

到時班暖化撚又要捐返入老母個閪到

濕凍好凍，26度因爲濕似10度乾凍

今日好熱

你知唔知氣候同天氣嘅分別?

還我冬天